有無巴絲深受飛蚊症困擾

小弟廿頭 已經有飛蚊幾年
本身得一粒黑點 慢慢一條條咁增加 而加左右眼都各10粒左右
好影響心情 日頭盡量都唔想出街見到啲蚊
自己做左好多資料搜集 知道無得自己好
Laser 係廢既 唯一有用既玻璃體切除手術又貴到比唔起
真係覺得好灰 有幾次攞住枝筆望左幾分鐘
真係想插盲自己算數
有無人明白我

食下藍莓

我明，驗過良性之後迫自己接受同面對

好細個就有 所以習慣咗，個腦自然會無視

唔會有用

唔係透明困隻 係黑到有影困種

可以改善下心情

細細個已經有 , 10幾條透明痕, 已經習慣

我果啲黑色 想死

好多人都有架啦
已經無視左

巴打你幾年前先有,會唔會有得救阿?

飛蚊一出現就唔會自然消失

我都係開始有黑點

Rip

雖然貴 但都儲緊錢做玻切

飲下黑枸紀水

你睇嗰度大概要幾錢？

我惗住去美國搵Randall Wong 做 應該8萬左右一隻眼 但佢全世界做呢個手術最出名又多好評
香港就應該得dr Kwok 做 問過養和要12-13萬一隻眼

我初時有嗰陣都好唔慣，巴打保重健康